你覺得之後嘅電話變焦最盡可以去到幾多倍呢？

前嗰一兩年覺得10倍好似已經好勁咁，後尾突然好快就去到50倍60倍變焦，就嚟出嘅Samsung S20 Ultra話可以去到100倍變焦，唔知之後有冇機會去到1000倍變焦呢？ 成個望遠鏡咁

唔知發展到盡頭之後，會唔會開始研發埋顯微鏡功能呢？

數碼變焦=你係手機moon拉大張相

佢未識分

咁佢可以買1000倍了

無腳架根本無撚用 50x都收皮啦 純粹係gimmick野

唔係光學根本冇用

2000萬像素
zoom到得返一粒pixel=2000萬倍

samsung部galaxy nx計唔計

1000 倍顯微鏡

高像素下
數碼變焦唔係問題

目前手機最盡125mm
(samsung s20 ultra 得100mm)
嚟緊可能會有手機上240mm
至於咩100倍冇意思
睇焦距最實際

數碼變焦幾多都得啦

講乜都嘥鳩氣，先講講sensor大啲先再算
根本就係手機個相機玩攝影技術要玩到鑽牛角尖，而唔係應該跟正確方向走…從畫質著手。 現今係搞啲乜乜合成大像素乜乜遠焦距，但粒sensor從來無大先突破

我明超遠焦距粒sensor可以好細，但你無外掛鏡頭，畫質此終受限